希望手上夠口罩嘅人聽日讓一讓

小弟唔係香港，家母真係要買口罩。我唔需要大家幫伯母，只希望夠貨嘅人讓比手上所剩無幾嘅人。多謝。

利申家父家母好支持年輕人，16年老母聽完我分析6號定7號，佢投左6號，話新希望。我只希望有需要嘅人有罩用。

香港有好多有需要嘅人，所以希望大家禮讓，麻煩哂

推

好撚心up

之前好似有個巴打公司有好多口罩
佢願意派 唔知派哂未

Btw推

慣咗不推文

家中那個口罩留返同婆婆去醫院先用

佢地退左休唔太擔心 但我地住東鐵沿線 出入一定要坐東鐵，所以我好擔心佢地。

見你咁孝順
我支持你

我睇到呢句酸左酸 仲要扮無事 安慰返樓主

仲要係2月7老母傻傻地

播毒線 佢同婆婆出入小心

咪係
喊左

希望多啲人可以勸下夠口罩嘅朋友讓讓位

但係你老豆都識上網訂都好叻啦
我父母字都唔識多隻仲話上網

佢地唔係連登講嘅廢老啊，佢地繁忙時間有兩蚊都唔搭車架

買路到去醫院攞啦
有專人係門口派
唔怕柒可以狂拎

巴打，如果我聽日買到分d比你媽媽

以前工作需要佢打倉頡好撚快，有時唔記得點拆碼都要問佢

巴打幾時翻香港？
外國讀書中？

唔駛啦買少啲就夠

有你醒目老豆睇住阿媽都好放心啦

讀書啊佢地慳家慳比我讀 所以佢兩個真係cls

我催左佢地好多次

希望推上熱門等多啲人知

外國讀書貴到
巴打真係要讀好d書報答兩老

細佬讀個科係香港乞食

巴打，唔介意的話我可以分半盒比你爸爸媽媽，佢地啲口罩返貨再還返比我。老人家去醫院真係好高危
利申：我自己都係得兩盒

我同佢講聲不過我都唔知婆婆有冇， 怕佢比左婆婆自己就冇

行行出狀元唔好 俾咁大壓力自己

個 post 有雨

唔好啦 你自己都唔夠唔好啦，留比自己先

我個科其實可以唔乞食嘅但會違背良心，所以我唔想做

幫手spread

違背良心好驚喎
唔係黑警掛

Push

想幫你但自己都唔夠 我都係有連登巴絲幫我先搵到一盒
有冇好心人讓一盒半盒俾樓主啊媽？

樓主我可以分幾個比你
我屋企仲有十幾個都夠頂到月中
唉今日聽個做超市嘅朋友講有大陸人十幾箱咁買啲濕紙巾消毒嘢 香港人就行幾間都搵唔到
做香港人真係好陰公 你有需要就留個tg比我啦

漏夜排隊就增加咗瀨嘢機會。

咁又唔係我學歷高佢地好撚多

唔駛讓啦你都要去買啊聽日，只要少啲人買就夠

得20盒點買到啊

喂你地個個得咁少仲話分比我？唔好咁傻啦你聽日都要去買啊
佢地唔係常出街又唔駛返工，我只係希望大家唔好搶

數十萬帶毒回港嗰不肖子孫藍屍🐕，全部都無口罩，只可能有病毒，點搞?

睇到個USER NAME 好想立即讓我一半口罩俾你

留在家中

推到比有口罩存貨既人可以幫下樓主

屌人冇口罩同5毛有咩分別?
Blame夠victim 未？
一早入定貨好威？中二少陣啦大佬

唔使搵食？

唔駛比我呀買少啲得啦 大家都要用唔駛讓呀

不肖子孫，帶毒回港

休已退但住東鐵沿線，冇車渣

我就係排緊隊 不過個間冇人排 我係附近公園坐

我keep住先啦，真係唔掂就揾你，麻煩哂巴打好人一生平安

排通頂好似fake news嚟
希望樓煮媽媽會買到一家平安健康

小心身體

唔知啦 聽日有咩消息再分享下

同你一樣 唔係香港 屋企一個口罩都冇
想係呢邊買寄返去 又唔夠人搶...

我都準備落去啦

返鄉下嗰藍屍唔係個個都係退休人士，多數要搵食，所以平時無返而要長假先冚家返，一係係鄉下瀨嘢，一係係往返兩程同關口瀨嘢，然後冚家。跟住整個屋苑

我兩點己經排😂係咪太傻

我自己買個啲好撚垃圾屌，仲懷疑係11年生產
一返黎就係咁，個盒溶溶爛爛

得咁少咁我估冇啦

我自己都係得一盒係手
係咁叫朋友幫我搵
但見到啲link 愈黎愈覺得似scam 搞到又唔敢買

你老母好好
「我會乖的」 好cute

不了，炒賣乃香港人精神
上至iPhone下至口罩
能炒必炒，不炒非人

伯母如果真係急住用我可以幫少少忙

得閒買返兩盒再俾有需要既朋友
搶購不了

我買完條link變unavailable，我個fd話我可能幫人清左倉底貨

因為成日比我催戴口罩

我啲fd叫我炒supreme offwhite我都唔炒，希望大家都唔會買斷口罩

唔駛啦 有心

多謝哂好多有心巴絲 我代屋企人多謝你地。但佢地唔駛返工，平時好少出旺區，你地要返工返學 留比自己用啦。

我始終希望嘅係有足夠口罩嘅人唔好排隊，留返比有需要嘅人

衷心感激咁多位巴絲 身體健康

伯母

你同炒家講

講得郁佢地就好啦感動救港，發國難財正仆街死全家

我屋企都係咁
1家7口得返2個
仲要同爸媽分開住
好驚佢地比人呃

唔關炒賣事
係有啲c奶同支那人 係咁買廿幾盒返屋企擺
搞到市區缺哂貨

你上去揾下留tg嘅巴絲幫你呀，佢地應該幫到下手

我得18個咋

搶賺呢啲劣質文化幾時先識停

清倉底貨都好呀 最怕比咗錢之後冇貨 錢又冇口罩又冇...

依家叫醒男朋友一齊去排屈臣氏
買唔到就唯有唔出街

巴打我可以比十個你媽媽頂住檔先
訂咗十盒但唔知幾時到貨同唔知會唔會被cut單
但如果到咗可以比盒你哋

我同fd夾，大概每人50個100蚊hkd，算唔算貴

加油 小心身體

佢地都有訂 有心啦，你自己用住先

死廢老屈臣氏打尖！

有無多口罩既巴打可以比樓主老母頂住先

巴打知你有心但唔駛特別幫 佢地已經訂左，我只係希望夠嘅人唔好再買

睇到好心噏
樓主唔可以喺兩老身邊一定好擔心喇
盡量一次買定幾日嘢 出門可免則免啦
呢幾日咁凍都要提佢哋注意保暖呀
大家都要平平安安渡過今次一疫

佢地就係咁，大家都要保重

正仆街林鄭

其可以做啲措施防止炒賣或者限買，佢老母乜柒都唔搞

佢帶頭炒就有份

我哋係要盡買幫身邊嘅人
而唔係唔買留俾無良嘅人買呀

無良自私嘅人比我哋多好多
就好似演唱會飛咁
你唔幫朋友買
最後d飛都係去曬黃牛度

你媽咪句「不用太擔心我們，我會乖」

婆婆要嘅話
我哋係絕對願意幫㗎

有道理，唉但真係好難做

麻煩哂巴打，你幫其他人先啦我估如果你寄到 佢地堆韓國口罩都會到

我睇定啲先，如果唔得我都可以寄

好心up
祝好人一生平安

咪玩啦樓主
手頭有鬆動既話點都分住俾你先
你地得一個點捱到2月7呀 個罩俾你婆婆定老母呀
投得6號都係手足 留個tg啦

push

巴打我比啲你先？我用到最少一個既量

月

有需要時就會私底下揾巴絲打求救，多謝哂

巴打留個tg

巴打如果你真係有能力嘅話，可唔可以留低tg，等有需要嘅人揾你？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同班排隊黨講啦

個班死契弟都唔知可以點搞

唔好賴排隊黨
部分連登仔手持幾十箱口罩，仲要係外國搶購翻黎食人血饅頭

有呢種人真係，跟中國一撚樣

感化排隊黨就無可能架啦 我只希望本來想排隊嘅人諗下一啲有需要嘅人姐

成埋廢老排 都就死仲要搶資源

各位有幾個月貨停買

太多人唔夠1個月貨

我買多幾盒1日換4個唔好？
叫你呀媽搶唔到唔好出街

炒家同儲貨撚快撚啲死

咁你係要咁自私我冇辦法啦

好羨慕你媽媽咁識諗

我唔覺得連登有幾多人去左排屈臣氏條隊
樓下間野未開班廢老已經排左幾行

樓主如果外國讀書可以考慮快遞d口罩俾屋企（如果仲買到）

我買咗啲 但質素好參差，我上面有圖

冇特別睇呀唉，希望佢地有貨啦

好心up,曾經係東方之珠，亞洲各國仰慕嘅香港點解會折墮到咁

換4個唔識戴都無用

到2月中其實個情況會唔會好d

唔會，內地整完都內銷哂，一罩難求

你好孝順呀 我夠口罩用 要唔要我拎啲比伯母？

應該有更多巴絲有困難 你幫左佢地先

真男人